有冇人試過去Apple trade in?

事源我有部ipad 6 32gb，想換ipad 8 128gb。
教育優惠平$150。
用網上trade in 估計ipad 6價值$1150
但係起碼要等到10/10先有部機
定係我直接去門市trade in 唔慳$150
因為我見門市trade in好似高價過網上。
經濟能力還好，但想慳得就慳
大家覺得門市定網上好？

ipad6仲有1160？

網上報價係$1150，檢測完先會作實

二手放咗部機

開張信用卡 食迎新

一年後cut卡

back to school可唔可以trade in ?

Thanks!!!呢個提議唔錯

Back to school優惠只可以網上買
門市trade in要用原價買

Apple store可以trade ipad攞gift card
再online用edu discount